屌你老母曾俊華 影撚衰姓曾

老咗就收皮啦好心 出嚟講廢話做attention whore? 唔好傷害他人都講得出 食撚屎大?

唔好比仇恨衝昏頭腦

算啦佢都係出於好心
政治生涯佢已經完咗冇必要再出嚟講嘢
睇得出佢係真心擔心香港人

和平表達過啦 有聽咩？
係有人要帶住班犬隻破壞香港依個家
我地保護香港有問題？
咁撚樣就叫暴力警犬就唔暴力？
香港安穩太耐？